話818唔拎gear嘅係咪弱智

Gear係自保唔係開拖呀傻鳩
啲狗亂放TG 個個聽你講冇豬嘴眼罩就死得啦
氣管收縮 突發呼吸困難 恐慌 人踩人
話唔拎gear個啲膠人係咪想重演612中信呀

和理非還和理非，無腦還無腦
你要和理非又唔做好準備保護自己，同啲垃圾左膠推人去死有咩分別

係咪覺得冇gear就感化到班狗

推

佢地話有gear 真和理非會驚左

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

真 帶但唔好戴

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

叫人唔戴gear上身尊重和理非我理解
但起碼都要放定落袋 有需要個陣都可以自保

咁都驚 講咩不割蓆
真係出tg咪又係要靠呢啲所謂勇武gear去自保

唔講啦 一陣又比人話分化
明明係保護自己

傻鳩
又換ac開新post

唔係應該好似之前記者會咁
帶頭盔嘅意思唔係話 我地驚左你亂用暴力 所以就算和理非 我哋都要保護自己

個人諗法

做咩鳩
我得呢個帳

啲風向好古怪
連登都係少上啲好

既然大家咁決定 我好尊重和理非意見架

總之自己考慮
咩最好最岩自己
大家係比意見者

咁使唔使帶埋鐵通？

謝謝提醒，口罩眼罩平時都會袋住…

大家意思係帶出去但唔好戴上身姐

咩野事
你真心覺得ppe同鐵通可以相提並論？

個熱門po講到明唔拎gear wor

唔戴都放係袋呀，痴線嘅咩。
傳說裝咪放入袋囉，戴帽口罩呢啲基本啦下話。

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

各有各做呀 佢唔拎唔好逼人唔拎
我條命好緊要 唔想呼吸道手尾長呀

咪臭係
818啲風吹到69前咁撚樣

gear is for protection

反對左即係一定出tg咁濟

連保護自己都聽所謂民意
係咪癲

我唔明啲熱門po搞咩鬼

帶定先 放係書包
有事先上gear
咁都會嚇親？
2個月啦，咁多區咁多人食過tg，佢地0裝就真係嚇親我

On 9
佢唔出Tear Gases 我真係切柒煲雞湯

帶喺身唔著住咪得囉

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

仲有佢地唔帶係咪增加埋first aid 或有帶裝的手足負荷呢？

保護自己係任何一個成年人應該要識，唔係遊行就突然唔使預防

811中槍少女都係first aid 黎

終極和理非姐，唔係唔要命咁癲呀

袋定係袋先 （利申：送埋唯一眼罩出去嘅和理非）

和理非嘅愛與和平係可以穿透坦克㗎

連登仔會叫勇武唔好上街? 你信咩？

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

齊來參與instagram同facebook嘅 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

巴打真好眼

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

帶同戴係有分別
一定要帶 但未必要戴

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

要帶定唔帶自己決定啦
最緊要個人出黎

潮流安全CAP帽
時尚護目眼鏡
高貴豬嘴頸鍊

街坊c9都要照食tg啦
你去遊行會放過你

如果去到幾10萬人既話估計一定係大部分人冇GEAR, 包括我

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

有就帶 冇都照出....

Show比人睇
有gear既都可以忍到手和理非一日

我明上左gear會好手痕，但一定要忍住

勇武抖下，今次到我地儍，我地肯硬食彈報答你地送頭

你都on9 上gear手痕條撚咩
唔好當勇武弱智啦 保護自己都唔識
忍咩撚野呀 勇武唔係葬夫呀大佬 有個豬咀打架勁啲？

真係wtf
拎gear唔等於勇武，係有腦嘅表現呀
抖咩野呀

一次咁多，今次廢中，廢老去犠牲，你地停一次咁多，佢哋殺人就殺，大把外媒正好比佢地有藉口比外國勢力出手，到外國勢力黎，就靠你地帶路，到時要槍有槍，要炮有炮

如果有幾十個和理非死，就係運動勝利之日

10分鐘已經有兩個三毛叫人抖下唔帶Gear

大佬做咩鳩...
勇武拎gear去就係打架咩 保護自己防tear gas呀
廢中廢老想冇裝送頭唔緊要 唔好害咗前線身體健康

816

你咪理佢啦，佢仲話有人死就贏

如果肯死就係
到時咪又係大量和理非逃走 左膠企前線要有gear手足拉走
假如香港有咁多聖人 一早有民主啦

816 一齊去中環攬炒!

唔撚著gear 的驚毒大頭都扑爆你
仲有理老黑

弱智先唔帶
捉鬼捉上腦
第一日有鬼咩?
一路以黎咪又係咁
好撚大浸大台 2014味呀
各位左膠訓撚醒未

其實就算冇狗
818絕對可能成為鄉黑目標
佢哋嘅目的係散播恐怖
等你班人唔敢上街
不論鄉黑背後係咩人
如果我係佢哋
我都會覺得和理非遊行係最佳目標
所以各位帶定gear
有咩事就要靠勇武保護市民

what 7 you say

見到你地帶gear 勁撚型喎！唔驚！

放袋

以前驚，依家唔驚喇！！！

我意見係放袋，有事戴。但頂我係和理非，真係得個普通口罩⋯⋯

有唔知幾多萬和理非都無gear 陪你一齊食tg
你又有乜好驚

保留有用之軀一定有用過幾萬人食tg
更加唔好提冇gear嘅手足會唔會出現急性呼吸困難，引發惡慌同埋人踩人，加重first aid同有gear手足嘅負擔

唔洗戴著上身
不過要放住係袋

有起事上黎，至小要自保，唔好累到隊友

係保護自己呀
放Tg你驚唔驚呀，到時一跑就人踩人㗎喇

有gear起碼可以慢慢撤退

Gear係保護自己同保護人地
Gear係保護自己同保護人地
Gear係保護自己同保護人地

帶同戴係兩件事呀手足
自己好好思考

但有好多和理非真係冇

記者first aid都成身gear
唔通佢地又勇武

冇咪冇 唔好叫有gear個啲手足唔拎出嚟咪得
不過講真預備吓都冇壞

邊個話唔好上gear呀
係又屌唔係又屌

同埋以為gear一定係防具？
gear=豬咀?

帶但唔好戴

我好肯定共識嘅gear係防具

話唔好上gear嘅係個熱門post同埋部分左膠
而我屌嘅係你個忍手論
我又唔撚明上咗gear會有咩撚野衝動wor

會帶gear,冇事咪唔戴gear囉

可以帶Gear但要俾個場和理非

係
不嬲都係班狗引戰
帶gear 帶防具為主

其實有幾多個會有防具以外嘅gear

gear可以照戴，但無事放袋ok?

818

真 要數到雞尾酒了
行山杖 傘呢啲本身就唔係武器係睇人點用
而安全帽 口罩更加攻擊唔到

帶gear唔拎出黎咪得 不過唔好見狗就上gear , 如果真係想和理非
btw 唔帶gear唔係傻，戰術黎正如當日黃大仙街坊look